{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67935&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양일마레펜션"
    },
    "text": "洛山海水浴場の近くに位置するこの宿はピックアップサービスを提供しています。 周辺には魚城田里が車で23分の距離にあり、下鳥台は車で20分の距離にあり、東湖海岸は車で5分の距離に位置しています。 入室は5時以降で、退室は22時以前にお願いします。 無料Wi-Fiが提供され、全客室で禁煙が行われます。 駐車場もあり、往復送迎サービスも提供しており、襄陽ターミナルでも送迎できます。 ただし、ペンション送迎サービスを利用するには事前予約が必須です。 愛犬3kg未満の犬を2匹まで入室でき、1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2名様基準では15,000ウォンであり、追加時には5,000ウォンが追加されます。 バーベキューは全客室のテラスででき、冬季や雨天時には屋内の共同バーベキュー場をご利用いただけます。 ただし、最大人数を超えて入室したり、保護者同伴なしで未成年者が利用することはできません。 また、イメージと実際の宿泊施設が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは宿内での使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿はピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には魚城田里や下鳥台、東湖海岸などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間の制限はありますか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿内での禁煙は徹底されていますか？",
            "answer": "はい、全客室で禁煙が行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、往復送迎サービスも提供しています。また、襄陽ターミナルでも送迎が可能ですが、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬3kg未満の犬を2匹まで入室できます。ただし、1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。2名様基準では15,000ウォンで利用できますが、追加時には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "バーベキューは全客室のテラスでできます。ただし、冬季や雨天時には屋内の共同バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や最大人数を超えての宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴が必要であり、最大人数を超えての宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設について注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、イメージと実際の宿泊施設が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。また、火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 525
    }
}